終於一齊左

等左成年

等到頸都長

現實入面同條仔散咗，戲入面就同條仔一齊，個編劇好野

都幾諷刺

我最期待嘅畫面出現

正